求屯門天水圍羽毛球波友

星期六or日
朝早7-9,8-10
初至初中級
長打
Telegram:ITisDog

有無高中級同大專級？

必須按程度參加:

快樂級 :
初接觸羽毛球, 不熟球例, 只求出一身汗.

初級 :
熟知雙打球例(新制21分), 懂正/反手開波, 肯走肯追波, 正手回球到中場, 唔怕比人打死.

初至初中級:
已非常習慣打game, 開波唔叉燒, 能應付貼近底線的球, 開始能控制球的方向, 識放下網, 殺下波, 回球偶爾餵叉燒.

初中級 :
已有連續打球2年經驗, 曾跟教練學習基本技術最少半年. 能輕易打出高遠底線到底線, drop波/平推/放網樣樣識啲, 後場都要殺到波, 可以多球來回, 必須懂雙打走位.

初中至中級 :
"殺吊擘滑推拉搓"全部掌握, 反手輕易後場至後場, 雙打走位唔少得, 久唔久仲有幾下trick shot, 攻守兼備.

中級 :
有公開比賽經驗, 反手殺波, 有細膩假動作, 步法比球快到點, 打位控制對手.

打公開賽都過級

1

2

3

日期：3月12日(星期日)
地點：屯門良田體育館
時間：7-9 am (1+1)
級別：初至初中級雙打（新手/初學/撲蝶者不宜）
用球：RSL No.1
費用：每位$45 視乎人數及用球數微調
名額：Max 6 (-2)

日期：3月12日(星期日)
地點：屯門良田體育館
時間：7-9 am (1+1)
級別：初至初中級雙打（新手/初學/撲蝶者不宜）
用球：RSL No.1
費用：每位$45 視乎人數及用球數微調
名額：Max 6 (-1）